有冇人細個睇過套動畫叫結界師？

烏森之地有着不可思議吸引妖怪的力量，凡是接近那兒的妖怪，都會得到強大的力量而急劇進化、變強。年幼時，因為良守同情一隻妖怪，而使牠產生變化，就在千鈞一髮之際，時音救了他，卻也因此受了嚴重的傷。良守非常自責，下定決心要變的更強，保護時音。而良守一直希望不要再有人因烏森之地而受傷害，因此想封印烏森之地。

ーSTAFFー
原作：田辺伊衛郎（日本小學館｢週刊少年Sunday｣已完結）
監督：網島深雪、庄司昂平、森岡正樹
人物設定：高谷浩利
妖怪設定：大河廣行（シンクポート）
美術監督：池田繁美（工作室・ムサ）
美術板：丸山由紀子（工作室・ムサ）
美術設定：池田繁美（工作室・ムサ）、大久保修一（工作室・ムサ）
色彩設計：赤間三佐子
攝影監督：小川滋見
3DCG導演：小森稻穂
編輯：鶴渕友彰
音樂：岩崎琢
音響監督：木村繪理子
監督：こだま兼嗣
製作：ytv（2007年3月12日讀賣電視）・SUNRISE

OP

ED1

ED2

ED3

ED4

做乜開到成個新番post 咁

似呢

漫畫我睇咗三、四次

好睇到傻

Sor淨係睇過動畫

記得以前喺兒童台睇

係細個我會J時音姐姐

好似玩過隻NDS game

有線

想搵返黎睇

冇
只係睇過漫畫

型撚到

睇過兩三次漫畫，但次次睇到志志尾限死咗，多咗堆識超能力嘅細路就冇睇
一大堆新角色唔知噏乜

主角阿媽仲勁過間時守

年經

虎頭蛇尾之作

睇漫畫補完

搵到！

大致上係講咩嫁，已經唔係好記得啲劇情

好似話塊地係個死左既小朋友搞到咁勁妖力
跟住個男主用結界幫佢創造左個世界令佢冇咁寂寞
件事就解決左

結 滅

唔算啦其實
世界觀太複雜
每一集資訊太多
消化唔切
由女主角殺神開始發展唔同晒
女主角亦變左女配角

無記錯 好似個細佬就係家族整出黎?
所以最後個男主搞掂就無事?

我記得主角好似有個阿哥好勁 係d乜乜組織既人 呢套野雖然成日重播 但次次睇都唔記得d劇情

Sha la la la la la

絕界

型到呢

女主好慘
最尾搞到好似是但作啲好有用但其實冇乜用既能力俾佢 等佢唔好咁少戲份咁

呀媽先幾撚勁

我睇左7次 真係好撚鐘意

出場得個幾集
跟住就話要犧牲自己

我睇過佢啲h圖

男主老豆係真男人

佢nds隻 game好好玩 但係好難玩

要一路跳 一路劃結界比自己企

喂呀 勁中意呢套野

抄鬼滅

最中意呢套 細個睇到喊

最記得有集良守解咗佢隻狗啲珠

黑芒樓，嗰主人妖狐幾靚

可惜良守練成無想無乜發揮
又唔畫下守美子到底有幾咁屈
反而正守打交好睇好多 打扇果隻怪物

方圍 定礎 結 滅！

之後又要收返埋

記得呢套有中日雙語字幕

良守其實好樣衰

呢套連登多post 到
我動畫黨都知後面亂
搞到無追落去

無道 堅有型 由啊叔變小朋友

火黑

難得唔拖嘅作品

個半妖fd死個下好sad

好正 用筆㩒啲結界出嚟 跳嚟跳去

我覺得已經好過 海賊王、Hunter、狐忍（雖然正傳叫完咗但不斷出續作）個堆死唔斷氣既神作

結界師只係個真相唔夠驚喜，結局其實收得好中規中矩，而且以漫畫計成個故事發展其實好緊密無咩點拖戲

係我心目中結界師起碼有75分以上

志志尾

好on9 根本自己都唔記得發生乜事

呢套好睇
果陣去旅行特登去揾烏森

依套都唔少人提,勁好睇
記得主角學左無想之後勁到抽筋

裡會條線好睇過主線多多聲
又多吸引角色
主線得守美子吸引d 但係無出過手

祖師爺仲要串鳩良守
你既無想無論練到幾勁都好 都同你老母唔同LV.

最後 老母仲要話你既無想只係十分之一力 9成都係我出
完全冇主角威能既主角

老母威能太勁

我都好鍾意結界師 漫畫最近先重新睇左次

主角威能都好勁啦,得14歲就人類最top果批
學完無想同跟祖師爺修行之後應該3冇咩人勁過佢,係佢老母太破格姐
其實套漫畫我比較鐘意係佢D日常劇情多過打鬥

好可惜冇繼續動畫化
好想睇媽媽

勁正

唔知點解 一直都覺得媽媽好似滕麗名

漫畫
老母由頭到尾都係外掛

志志尾限死勁深刻

男主老豆好偉大

呢套漫畫好睇啲

淨係睇過動畫 呢個post令我想開漫畫嚟睇